講到尾其實都係唔愛你

冇咁鐘意你 1個月睇清楚啦
夠哂啦
都係算9數啦
依d人你真係信佢會改？
個個都話唔好嫁啦
對自己負責任呀

似係同緊自己講 屌醒緊自己

屌你仲細咩 用下個腦諗下啦

發生咩事